其實支那d狗屎垃圾貪官/有錢人點撚解咁驚擺錢落支那

唔知真定假

中共推儲蓄換股權和發新鈔的陰謀

中共推出一項恐怖的新政，叫儲蓄換股權，簡單講，就是蠶食鯨吞十四億人的銀行存款。
《中共中央辦公廳 國務院辦公廳印發〈關於加強國有企業資產負債約束的指導意見〉的通知》第十五條：
「大力發展股權融資。完善交易所市場股權融資功能，改革股票發行制度，提升上市公司質量；加強對中小投資者權益的保護，增強投資者信心；按照投資者適當性原則，有序促進社會儲蓄轉化為股權投資，拓寬企業資本補充渠道；鼓勵私募股權投資基金等多元化投資主體發展，豐富股權融資市場投資者群體。（證監會、人民銀行、銀保監會按職責分工負責，完成時間：持續推進）」
程曉農分析：「把老百姓的儲蓄換成銀行的股權然後分利當股東，這就等於把自己的錢捐給銀行。此舉就是中共要吃老百姓，百姓的錢就是幫助銀行還爛賬，銀行垮了這些錢也就沒有了。中國是真缺錢了，不僅缺外匯，還缺人民幣。金融經濟不好的時候中共就在琢磨老百姓兜裏的錢，割韭菜停不下來。百姓的錢帶不走取不出也藏不了，十分悲催。中國不能少了美國這個市場，一帶一路是沒有用的。」
可想而知大陸經濟有幾大鑊。
大陸的朋友，提款保平安。
但是！
我明白大陸為甚麼這個時候推出新銀紙了──習近平向印度莫迪偷師的。
2016年11月8日，印度央行公布廢鈔政策，宣布立即廢除500盧比和1000盧比大鈔，以禁止市面大規模現金流通，打擊黑錢和偽鈔，同時亦迫市民將放在家中的現金全數存入銀行，超過15萬億盧比紙幣變成廢紙。
兩年後，卻被揭發廢紙偷偷換成真正的銀行存款，為印度的銀根帶來2兆港元的進帳。
現在，習近平搞儲蓄換股權，計劃威迫利透14億人將存款轉成銀行股份，幫助還地方和銀行的爛帳。
擠提怎麼辦？
宣佈舊人仔全部變廢紙，強制限發新鈔，你們還不將家裡的現金乖乖地存入銀行？

喺支共，你的錢不是你的

政治鬥爭
分分鐘俾人抄家
鬼國裡，人人是韭菜